美國國務院: 中共在1月3日已正在毀滅證據

Morgan Ortagus是美國國務院的發言人

美國國務院

推爆佢

突發 自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 開左ig page 幫手share

官方認證

點解支那高官要用美國twitter?

冚家剷

美帝好波！一嘢𨳒北平共产党毀滅所有證據先通知美國，北平共产党點答都仆街

點解習近平嘅寶貝女要去美國讀書？

推

會唔會發生世界第一次因為病毒嘅戰爭

大大力推！！！

38歲就做到呢個位都幾勁

唔會係實際戰爭, 多數係經濟戰+外交戰

Trump一向反對實際戰爭 (伊拉克戰爭都反對) , 而推崇經濟戰 (Trump經常重提美國係80年代如何擊敗日本)

有排撚中共

自己爆料多次通報美國，如果一直報流料死得仲快

啲口交部出少兩句聲當幫幫你老細啦，佢就嚟頂唔緊了

trump cabinet 真係火力全開呢幾日

自從老屈美軍之後侵侵就開左turbo

Like and retweet’s

打仗了

Push

屌將班中国人既綠卡取消，即時送去中国
所有資產當黑錢凍結充公左佢啦

tui

如果Trump真係可以經濟戰+外交戰打落中共就真係傳奇 蘇聯同日本人數同美國都差唔多
支那人數係美國5倍

push

除非支那係支那境內殺美軍/美國公民, 甚至痴左線打美國本土, 如果唔係美國都好難出兵支那

已rt

佢反戰係因為不在其位

當佢感受到種族被人侮辱

就唔會咁唸

不過而家好難講
最主要係道瓊斯冧得太犀利+隻死貓真係好難食得落
如果之後大吉利是死得人多+台灣有事嘅話會有機會打真軍

agree

點解要送去中國？唔做人質？

嘩

火藥味

轉起來！

弱弱一問，如果支爆左 會由咩人上台？

推爆呢個tweet

真核彈

推
推
推
幫手like and tweet

咁攪法真係死得慘過蘇聯

外交部玩埋Twitter
不得了
武林會有一場腥風血雨

Push.

wow

加油

推推推

暴風雨前夕

侵侵如果黎真
以美國國力打經濟金融貨幣戰足以搞垮支那
支共係講緊數以兆計美金放喺美國
再黎封鎖第一島鍊禁絕一切出入口
想再玩勁d
承認台灣係獨立國家
支共開戰就以侵略為籍口打殘摺被軍
唔開戰支共喺國內外都顏面盡失

美國網軍唔係講笑, 一點著左由下至上都係屌支那講大話
明明尋日連登仔仲擔心緊D五毛白人ac 同左膠

支拿真係好撚柒 本來侵都由鳩你 都懶得出事
點知on99走去屈美國佬
而家同你玩真 下一步係咪要證據？ 敢唔敢呀支共

攞

兩邊鬥快埋炸彈 睇下邊個忍唔住點火

預左啦 由武漢肺炎 轉到中國肺炎 世衛都改名做新冠
見到美國用中國肺炎就譴責 非常憤慨
一早想改歷史

平時帶口罩俾人歧視就唔出黎鬧
冇理由而家連名都要鬧咁核突

不嬲都毀滅證據架啦

華嬸D英文屎到

大家潑一潑火，唔好俾佢等

回覆九唔搭八

強國已經完全玩到唔要面啦，只不過係想睇下個程式可以去到邊，可以有幾衰幾賤幾柒姐

支那人數不嬲吹大
3億都唔知有冇

S

中國人數多但係錢少內需少，經濟發展完全靠出口美國
一冇咗中國製造同出口，中國班有錢佬會失去將資產留喺中國嘅理由，因為內需做中國人生意根本冇錢賺，資金會大量流出國外造成國內經濟簫條
日本嗰時情況都類似，所以依家俾人打到變超級內需型經濟osad]

A

因為微博係佢哋圍爐用，國際唔會睇

Donald J. Trump
@realDonaldTrump

"The Supreme Art of war is to subdue the enemy without fighting." -- Sun Tzu

當武肺未面世
又邊個估到 有人敢用化武

無野無可能既

sun tzu = 孫子?

我記得叫春螢有講過11月定12月有通報過美國有隻新毒係支那傳播緊咁上下

任何人上都係傀儡, 雜種先係幕後玩家

直接管治啦，當初對日本都係咁

老老豆豆
今次中共想撞隻獲比美國玩大左
搞到美國都要咁強硬聲明

火力全開

點解華嬸要用表情符號 . 3.

唔教化下呢啲支畜就永遠都係咁低賤，累人累物

春瑩講嘅野你都信?! 口交官喎

睇下宜家個記者會
有幾件記者真係on9

日本戰敗向美國投降, 宜家中國假假地都第2大軍費大國 唔係真係明刀明槍咁打 咁順攤比老美接管？

支那今鋪真係大獲

內憂外患

cls

你去打

有可能由聯合國管理
或先分南北2國

正視聽

侵侵打佢老母閪啦，擊沉隻遼寧號都唔會夠膽出兵，都係靠阿爽打咀炮

對外宣傳
因為微博個啲係要黎愚民同自己圍爐

所有中國人Green card 取消
調回中東所有軍力回國
艦隊準備

WW III

3億其實一定有啦 可能冇14億 但係11~2億人我都信既
如果唔係好難信 一個偷呃拐騙 科技又唔夠人勁既國家
係點樣令到資本家一直唔捨得走 要一直奶共 奶到自己國家都就亡國

我結論係靠8億支奴一直打苦工 除左日常所需同廉價娛樂之外既產出價值全部都供養俾北上廣深其他3億支那人 咁先可以形成到支那龐大嘅產出產入市場

係美國先敢

點解會揀1月3號？
有無咩特殊意義？
武漢P4實驗室入面科研人員/知情人士係咪死哂？

人命對中共唔值錢

高幹子弟wo

分南北俄撚fatfat

咩叫on the coronavirus and its response

1月3日或之前到底發生咩事

希望得 美國5倍人數 唔知會唔會有影響

三個字
李文亮

唔知
不過野味市場都異常咁快就洗地
以前沙士都識搜證搵宿主

所以好肯定有大鑊嘢

721831

不戰而屈人之兵

孫子說：衡量戰爭取勝的一般原則是，以能使敵國完整無損的降服於我為上策，而攻破敵國使其殘缺受損便略遜一籌；能使敵人一軍（12500人為一軍）將士完整無缺全員降服為上策，而動武力擊潰敵人一個軍，便略遜一籌；能使敵人一旅（500人為一旅）將士完整無缺全員降服為上策，而用武力擊潰敵人一個旅便略遜一籌；能使敵人一卒（100人為一卒）官兵全員降服為上策，擊潰一卒兵眾就差一等了；能使敵人一伍（5人為一伍）士卒全員降服為上策，擊潰一伍士卒就差一等了。所以百戰百勝，雖然高明，但不是最高明的；在攻城之前，先讓敵人的軍事能力（包括指揮能力和作戰能力）嚴重短缺，根本無力抵抗，才是高明之中的最高明的。

好似係Dec就真

俄佬地理位置太好
基本上可以話不戰而屈人之兵

一早比華大媽block咗 原來佢D tweet咁ON9
seriously?

貿易戰買嘢呀，俾錢末呀？

哂氣 要係打侵侵一早開哂記者宣佈啦
學埋中共啲濕鳩野搵個二打六下屬用私人twitter放風

3月22日彥霖6個月，尚十流水式悼念行動po ！！去既同我睇哂佢

無諗過香港連悼念都要流水式

當年美國收蘇聯皮都無靠子彈

仲有係2020年1月3號

華嬸咪講咁嗰日開始向美國申報嘛

其實都預左嫁啦
邊次共產黨唔係指鹿為馬嫁
所以侵侵不斷叫Chinese virus係做得好
提醒返世界呢個擺明係Chinese virus唔好比支那混淆視聽 然後加劇排華心理

華春瑩個twitter d tweet好撚恐怖

因為佢地就係咁撚矛盾，咁肉酸

今次係整死共產黨嘅大好機會

支那咁早已經預備好，依家美帝中哂招，仲唔贏哂？

up

之前民主黨件反侵死左膠縮返入老母個閪到未
唔好撚嗌Chinese virus搞鳩美國人仲屈鳩埋做源頭

我手頭有資料係再早d cover up

有無方法聯絡美國相關人士

傻啦，冇甴曱平指示班友點會夠膽卸落美國度

支那人送畀你做人質都唔要啦

推動全世界反支啊
我講左成個月都無人理

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

屈美國佬事少...
屈美軍先係「痴撚線」
侵最撐美軍
寧願忍被屈係自己放毒
都唔會忍屈美軍

侵係美軍入邊算係幾好支持度
重振美軍 重視美軍
確定美軍地位

Trump係第一個識得應付呢隻無賴兼流氓政權既西方領導人
支国鳩up美國軍人播毒呢個pt根本唔洗同支国嘈
直接屌柒佢係支那病毒就得
只需要鬥大聲

中方已經通報美方

民主黨就反戰左膠

美國

問題係佢哋用twitter用到微博咁，周圍辣火頭

所以佢地真係唔識囉，以為同一套微博嘴砲可以套用落Twitter度

除左楊明仲有呢班藝人唔好漏左佢地！

大家唔該幫手retweet like and comment

當年沙士又係不了了之
今日見到美國同大陸開片，真係好心涼!

支那未開行宣傳機器話係美國嚟之前 上面班人有搜尋到p4入面有一個員工消失咗

質女?

解體吧

你驚打埋香港先咁講姐

禁平民用但自己又用，fb/youtube都一撚樣

快啲溶𨶙咗支共佢啦

侵侵心諗: 屌你老母 屈鳩我？唔搞鳩你我唔姓侵

唔好忘記仲有我地 - 香港

打我地托咩？中國會守香港咩？
美國來了我帶路
除非中共癲到炸返香港

打得杖就預咗大家要捱苦，香港就算冇戰火都唔會好過

Retweet

老老實實冷戰嘅話香港一定第一個死
因為支那撕破面皮唔需要再靠香港做白手套呃美國錢偷美國技術 咁就梗係拿拿聲將香港收歸國有先啦 費事無啦啦後欄著火
所以我就寧願佢熱戰啦 嗰班中國解放軍戰略性後退我哋就贏咗 美軍治港打上去

正式開佢波啦

陰謀論

歐洲果隻 係完成品 傳染力高 死亡率高

亞洲果隻係意外流出

樓主pin
DSE就快開考
估計有約3萬考生今年7月25日滿18歲
呼籲大家抽時間去考場派選民登記表格
建議考完主科散場時喺門口派

30/3 中午12:15散場 中國語文 卷一二
31/3 上午11:40散場 中國語文 聆聽卷
2/4 下午 1:00散場 英國語文 卷一二
3/4 中午12:10散場 英國語文 聆聽卷
6/4 中午12:30散場 通識教育 卷一二
7/4 中午12:45散場 數學卷一二

詳細考試日期

試場查詢

建議大家自行
印有QRcode單張
+
派選民登記表格
可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

支那人與人係唔同，個OS問題。
人嗰OS都有問題，比如話咩都要FC先可以認知。

美 ： 中國在3/1銷毀證據

中 ： 我3/1已通知咗你

結論 中國九唔搭柒

sorry 㩒錯負皮

我地上年6月開始已經打緊啦

標題應該係"在1月3日之前"

梗係銷毀左先通知

搞咩啊反廿三條聯署講咗成個禮拜都未過十萬！！！

點解中國人要就美國人用英文？

send俾 G-phone

雜種唔識英文，真中國人

W

人數多 無q用
玩經濟戰 就收皮了
草都無得食
架仔侵華都少對多
都係屠殺

佢地自己個口交媒體冇人睇，抵撚死

外國都有好多盲毛
你睇下有幾撚多戇鳩話Chinese virus 係歧視就知
一睇支衛個Facebook 又發現一大堆
話支衛係抗疫工作做得好

好熟口面

幫手推

Twitter手足幫手推

你個名唔係幾好喎

fat fat啦
記得要充公埋習種個女 賣去中東

Don’t say Chinese virus
It should be ccp virus

方便放假消息

美國人要忍受到陣痛先可以贏

終於肯出聲屌

推唔到阿…

因為鬼佬唔用微博
冇人同佢嗌交點叫嗌交部

但支那迫近美國 仲要渣住世界工廠個名

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

呢個世界好神奇，永遠話反戰個個國家元首，最後係佢簽宣戰書

新冠肺炎時間表 - 從病毒起源至武漢封城

2015，美國實驗室成功將中國蝙蝠身上，類似SARS 但不具傳染人類能力的病毒改造，變成能傳染人類呼吸道的病毒，並發表在知名國際學術期刊《自然》。

2019年8月，美國在Fort Detrick的軍事生化武器研究實驗室因恐防病毒洩漏而突然關閉.

2019年8月至9月初， 在美國各地發生400多宗不明肺炎， 美國疾控中心指肺炎或與吸食電子煙有關，但其他國家并沒有相似個案。

2019年9月, 美國流感大爆發。

2019年10月中，世界軍人運動會在中國武漢舉行，美國派出172人參賽，總成績0金3銀5銅, 排行第35。

2019年12月12日，武漢發現不明肺炎，一名69歲武漢華南海鮮市場男性商戶向醫院求診, 抗生素治療無效，肺炎原因不明。

2019年12月26日，武漢呼吸與重症醫學科醫生張繼先首次發現並上報此不明肺炎，並懷疑該病屬傳染病。

2019年12月30日，李文亮、劉文、謝琳卡等醫生在内部微信群中披露了此次疫情相關的消息 – “華南水果海鮮市場確診7例SARS。”

2020年1月1日，武漢市江漢區市場監督管理局和衛生健康局聯合發出公告，决定對華南海鮮批發市場實行休市。

1月5日，復旦大學在武漢檢測出一種新型SARS樣冠狀病毒，獲得病毒全基因組序列。

2020年1月10號, 中國向WHO提交新型肺炎病毒全基因組序列, 並未發現人傳人證據，正追查傳染途徑。

2020年1月20日，中國工程院院士鍾南山首次公開肯定存在人傳人，已有醫務人員感染，並呼籲民眾戴口罩及避免前往武漢。

2020年1月23日，武漢市疫情防控指揮部發佈公告宣佈封城，自當日上午10時起全市公共交通停運。
3
3

但中國個外滙管制會唔會令到班有錢佬流出唔到，睇返佢個數據近年流出係慢左好多

正 終於開口

世衛包庇中國生化武器